陪我等雨停

喔噢～

轟牙

濕晒

Woooooo～好～涼～呀～

點解你仲可以扁緊嘴

^^

咩事？^^

唔開心

爽

點解

爽乜........

糖水

又有手足比人拉

唉

請？？

好唔開心

振作

頂唔住

抖下

ok

冇雨...